老衲素來有佛教項明生既美譽

佛教界莊漢生？

衲dee都係陰陽萬能插